七二一上環元朗事件之我見

上環示威，「主張遊行」示威者早就搭車番屋企，留低一批比較激進示威者係上環。
元朗站單野所有單位都一早知，包括鄉黑警，警知自然上頭都知，我唔相信班友做野前，一哥會唔知。一哥知，自然林鄭都已知會，所以先成批出嚟搞記者會。

搞呢單野，佢地一舉五得。

1. 暴力清上環場無人理
2. 元朗捉到個批，最後一定全部無事，所以林鄭唔肯講「暴動」。
3. 民眾自行宵禁
4. 目標聚焦係元朗> 白衫> 黑社會> 何君堯 （所有野好似變成佢策劃）
5. 最終，市民失焦唔再提五大訴求！

大家醒下，搞亂佢檔我無意見，但遊行方針唔可以變！義士犧牲太多，要救佢地！

「林鄭下台、撤回條例修定、收回六一二事件暴動定性、承諾對被捕人士不作檢控及停止一切白色恐怖」

你地試下google search 五大訴求，全部變哂得四隻字，重點係，全部都係hk01 ，文匯，方向報
第二頁先有獨媒提及內容！

大家醒呀！

推

四個喇

目標一直都係黑警包庇，黑社會唔係第一日有啦

黑警係仆街，屌多項但唔好失焦

大家唔好沈醉係佢個墳到！

下乜春台

五大訴求之一

幫手推 比見多人睇

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

政府加中共啲仆街手法

五大訴求幾撚時有叫佢下台呀 第五訴求真普選呀屌你老味

開更加多任，令你應接不暇
但目前清晰，佢地就無辦法

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城